由始至終香港冇所謂「回歸」呢樣嘢

都唔明點解獨裁政權 吞拼一個地方都可以話係回歸 尤其係冇得比嗰度土生土長同已經落地生根嘅人話事， 呢個時候仲有心情為此慶祝嘅根本就係重度斯德哥爾摩綜合症奴隸。

有見及此， 我希望睇到呢篇文嘅手足同我講呢句 :

沒有回歸，只有佔領！

pish 1

pish 2

pish 3

pish 4

pish 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

Chinese occupied Hong Kong

Just like Russian Occupied Crimea

所以香港正式名稱唔係中國香港, 97前係英國殖民地, 叫英屬香港, 97後係支國殖民地, 應該叫做中屬香港 (或支屬香港)

我哋"回歸"中國, 政府話我哋係中國公民, 但的哋無中國大陸居留權, 特區護照也應被稱為中國國民(海外)護照, Chinese National (Overseas), 簡稱CN(O)

agger

中共冷手執個熱煎堆

回歸 X
主權被奪 O

二次殖民

按照法律架構嘅標準去睇 ，實際國體同以往嘅殖民地統治毫無分別 ，分別在於操控呢片土地嘅，並唔係著重文明價值嘅外邦人 ，而係 推崇獨裁專制嘅支那共匪同大中華民族主義者

冇事個陣咪一國囉，有事個陣咪兩制囉

係淪陷啊呀!

冇撚錯

每個朝代都係咁架
有咩問題

根本就係
都未問過香港人
一班唔係香港人既人決定香港誰屬
從此香港被佔領
不是回歸是易手

連登不作回應